執屋執到兩部舊電話

以前D機外觀各有特式..宜家D電話部部都差唔多款..換咗機自己都唔多覺有咩新鮮感

我有Sony Ericsson 粉紅色個部

就咁講顔色好難估到你講邊部

好彩唔係3310 陣間比人話藏有攻擊性武器

最右手邊有用過

另外一部..我諗依部GD92會多D人用過

左邊個部我家姐有用過

呢部唔錯

我部著唔到機..我記得待機果陣有隻貓係度捉老鼠 (好似係)..

3310已經好後期啦..起碼已經係內置天線

細個覺得GD90同GD92好靚
但冇錢用買，當年淨係用3210同3310

三洋c304a
我第一部電話都係用佢
三和弦音樂

我以前用呢部

無記錯依部係z28
外型上個人還是鐘意上代z18個款..
(另外印象中有款係內置天線 ..但香港
好似未見過有得賣)

GD90同92都好正..但樂聲牌我覺得最正都係GD88

個款宜家睇番我都仲覺得好靚..
最可惜係無得插咭..一轉台部機就用唔番..

2000年代初期回憶

果陣有和弦鈴聲已經好巴閉..成日上網找midi入歌仔

我第一部手提電話
我記得佢好似有個釣魚game
係咪掃左邊粒的，好過癮

係呀..我仲記得有魚上釣部機會狂震